[小心]唔好扔到記者

唔好扔到記者

唔好扔到記者！